果日貓咪麵嘲笑抗爭者 仲捐錢比佢 傻撚左??

群眾鬥群眾
Nice

無惡意 但麵咪媽好似一個邪教組織

圖都冇張

咪係，樓主話佢跌落屎坑都得啦

老母麵勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬

利申：等圖去討伐老母麵

殺左一半地球人

佢話要佢都要坐大飛走佬